例如，舊的、通風的建築現代化所需要的預製隔熱板必須大規模、快速地生產。 作為綠色協議的一部分，歐洲領導人希望創造一個“新包豪斯”。 但這到底是什麼意思呢? 大衛·邁耶，2020年9月16日 
 現代化、優化、擊敗老對手和新對手的壓力一直存在。 美國隱藏的雙寡頭壟斷(第356集重播)|Stephen J. Dubner | 2020年9月3日|魔鬼經濟學 
 也就是說，Ocean Spray並不僅僅依靠孵化器進行創新，因為該合作社還有其他團隊致力於使Ocean Spray品牌現代化，並尋找新的方式來擴展它。 “我們必須對失敗開放”:為什麼Ocean Spray為DTC時代推出了一個品牌孵化器Kristina Monllos 
 我們可以使我們的制度現代化，確保我們的項目改善人民的生活。 布琳·肯尼迪可能是第一位在國會任職的女性科技創始人 
 我們有機會將經營高效企業、平衡預算、使系統現代化的一些原則應用到今天的政府。 布琳·肯尼迪可能是第一位在國會任職的女性科技創始人 
 最後，我發現即使是最引人注目的東西，它也絕不會失敗。 《嘻哈帝國》評論:嘻哈音樂椅子與瘋狂的肥皂劇轉折|Judnick Mayard |015年1月8日|DAILY BEAST 
 它將支持“在岸”生產的努力，並利用私人資本實現交通和其他公共系統的現代化。 民主黨如何恢復|馬歇爾| 2014年11月9日|每日野獸 
 一些人，如蘭德·保羅(Rand Paul)和其他人，泛泛地談論了共和黨需要如何“變革”和“現代化”。 如果你認為史蒂夫·伊斯列在共和黨種族主義問題上是錯誤的，那你就是在否認 
 擺脫這種局面的唯一辦法是改革東部地區的工業，使其現代化。 烏克蘭即將爆發內戰? 2014年2月25日|每日野獸 
 將這一過程現代化的第一次嘗試是由托馬斯·愛迪生和與這位美國發明家合作的科學家們做出的。 死刑的可怕真相|Kent Sepkowitz | 2014年2月6日|DAILY BEAST 
 西班牙有一萬支火槍要用同樣的系統進行現代化改造，而槍尾座附件是在伊利昂島製造的。 知識的神奇之書|各種各樣 
 他有辦法將這個地方擴大和現代化到面目全非。 星球騎兵樂隊|雷蒙德·津克·加倫 
 但我們希望摧毀他未動的東西，或者改造它，使它現代化。 《大陸月刊》第2卷第2期1862年8月 
 這並非完全不可能; 但當礫石延伸到表面時，這是如何使物體現代化的呢? 《阿普爾頓通俗科學月刊》1899年7月 
 然而比利時人並沒有現代化他們的堡壘，也沒有充分加強他們的軍隊來防禦。 《世界大戰的故事》第一卷(共8卷)|各種